\begin{frame}
  \frametitle{$\f{E_0}(\bar{λ} / ω_\t{c})$ und $\f{E_1}(\bar{λ} / ω_\t{c})$}
  \begin{columns}
    \column{0.8\textwidth}
      \begin{figure}
        \includegraphics[scale=0.599]{build/graphic/λ/E_talk.pdf}
      \end{figure}
    \column{0.3\textwidth}
      \begin{itemize}
        \item $ε / ω_\t{c} = 0.1$
        \item $Δ / ω_\t{c} = 0.1$
      \end{itemize}
  \end{columns}
  \begin{itemize}
    \item Analytik im Gültigkeitsbereich deckungsgleich mit Numerik
    \item Schlauchartige Absenkung der Energien (keine Abstoßung)
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{$\f{\avg{x²}_0}(\bar{λ} / ω_\t{c})$ und $\f{\avg{x²}_1}(\bar{λ} / ω_\t{c})$}
  \begin{columns}
    \column{0.8\textwidth}
      \begin{figure}
        \includegraphics[scale=0.64]{build/graphic/λ/expX2_talk.pdf}
      \end{figure}
    \column{0.3\textwidth}
      \begin{itemize}
        \item $ε / ω_\t{c} = 0.1$
        \item $Δ / ω_\t{c} = 0.1$
      \end{itemize}
  \end{columns}
  \begin{itemize}
    \item Ein Zustand mehr benötigt für gute Beschreibung
  \end{itemize}
\end{frame}
